一人一間台灣青旅

好耐冇得去旅行
疫情完咗想去吓

就算一個人去想試吓住青旅
有冇巴絲喺台灣住過邊間青旅
可以容易識到本地人
好享受同外地人傾計
講吓香港點點點

求推介

同問

不過我係巴

不了
唔住青旅

試過識到返香港人
有一次係韓妹同房

花蓮 weclome 果時一晚500台幣 個屋主又請我食蛋糕又沖靚咖啡 又送芒果醬

想打工換宿

優先去非KMT縣市玩

龍蝦先生幾好呀

star hostel

有冇辦法合法去?
因為其實台灣冇真正 working holiday

住過星信同太空艙青旅
地理上太空艙青旅比較好 係西門町
但星信就靚 包早餐

應該話西門町野比較多野食
但星信係北車方便周圍去

其實之前去過台中一間青旅
雖然係叫青旅但走酒店路線
落去common area都冇人喺度
再加上上次係住單人房
所以冇乜feel
係咪住青旅通常都住混宿嗰啲

想去啲係有活動玩吓交流吓嗰啲青旅

我住過嘅依兩間男女分房/混宿都有
多活動交流嘅我推薦信星旅館
因為佢有得出大廳睇電影同玩game
大廳成日都好多人. 韓國/日本人特別多
.
而太空艙青旅淨係得睇戲
但好嘅地方係比第一間有更多唔同國家嘅人.
果時我房有台灣/韓國/日本人 係大廳都見到俄羅斯人
啲人全部都好nice 最後有交換ig
.
最後我覺得如果信星個位置多啲野食就好 夜晚8點後附近鋪都閂晒
而太空艙青旅好近西門町 好熱鬧好正

台中 straybirds 宇宙第一
又平又乾淨
公共浴室超大，沖涼位有分乾濕

台中 perbed 幾靚
超平
但瞓地下會有蟲咬

台北 這裡那裡
房ok
單人床位不了
沖涼位唔分乾濕

台北 大安公園旅店
伏
衛生麻麻
嘈
沖涼位唔分乾濕

Straybirds 好似堅正 可以一試